琴晚睇左大台個唱歌節目，發覺有幾位男歌手地位應該更進一步........

以下評分為S+最高，假設張學友全部S+
1)小肥
唱功 : S-
感情 : A
穩定 : S-
翻唱 : S-

2)側田
唱功 : S-
感情 : S-
穩定 : A+
翻唱 : A

3)關楚耀
唱功 : A
感情 : A+
穩定 : B+
翻唱 : B+

4)劉浩龍
唱功 : A
感情 : A+
穩定 : B+
翻唱 : A

前幾年大家都可以將懚世歌手陳柏宇推番上去，希望大家可以講下佢地4位到底差啲咩條件先可以令佢地再次受人追捧?
同埋盡量唔好講以往既過錯，只係想討論下點先可以令樂壇再百花齊放。

最後貼LINK唔係幫大台賣廣告，只係搵左盡量搵近期+4個都出現同一個節目，唔鍾意CLICK唔使理

小肥同側田不嬲有料
但唔知係咪樣問題 上唔到位

無林峰?